到底劉馬車有冇強姦過大陸妹？

點解見佢d片條條留言都話佢係強姦犯

企圖強姦同強姦都未必唔大架啦。

強姦唔成功啫

強姦（未遂）犯